# Weekly.101camp
> 蠎营周刊入口

## 背景
小学时, 每周都要出黑板报, 当时非常羡慕值勤同学:

- 因为作品是全班看一周的哪...
- 可惜俺板书不行, 就强行挤入编辑小队, 描过几次边儿

## 规约
> 蠎营学员 总是能 惊艳助教大妈们, 所以, 周刊当要记录起来

- 周一 2242 前发布:
    + tasks/weekly
    + 以及列表邮件公告
- 周六 1242 封版:
    + `101camp1py[课程周数]w_draft.md`
    + 重命名为 `101camp1py[课程周数]w.md`
- 期间, 大家可以根据章节各自持续增补:
    + 或回复当周例蟒交流 Issue 即可


## 嗯哼

- 190415 DAMA re-init.
- 190107 DAMA init.
